[不解] 阿媽阿爸約去旅行 但已離婚

今日同阿妹約我媽去台灣週末旅行
但佢話唔想 原因竟然係
「你爸約咗我去台灣，我想同佢去多啲」

佢地離咗婚十幾年
重點係我阿爸已有新家庭
完全唔明白咁樣有咩意義
然後同佢鬧咗場大交
佢拋妻棄子 成家都好憎我阿爸
但偏偏我媽就中個頭埋去

sp

中年人都玩得咁癲

離左婚都可以有關係

識玩 無爸

加埋2條友過百歲

你估扑唔扑呀拿

理解唔到 點解可以咁無腦

盲目咁愛佢

賤男人都要

但我爸已經有新家庭
大佬唔好搞我地啦

你阿爸個新老婆會點諗

我唔敢想像 兩老想點

世紀賤男 我妹一出世就離婚
我媽一手湊大3個女
食屎啦佢

世紀賤男 好想打醒我媽

70 ＋ 30

屌 佢成日約我媽/我地出街
佢老婆打比佢 問佢係邊
佢次撚次都係我地面前大大聲講大話
佢老婆都幾慘

比果單殺女友新聞佢睇

水泡

嘔

樓主三姊妹自己醒醒定定 依啲岸鳩基因實會遺傳

我已經20... 我媽10歲生我？
4x + 5x

有無link
即send比佢睇

係都搵個廿幾歲出頭

謝賢80歲,成龍64歲,咪又係一樣咁好色

你話兩老加埋過150歲就話奇怪少少
如果加埋120-130歲以下,有性生活好正常

on9唔緊要 佢係厚顏無恥 死仆街

屌 係好色就唔會搵返我阿媽啦下話
佢搵妹妹仔玩 又黎多次婚外情
我都唔會覺得出奇
但搵我阿媽分明就係搞事

可能為錢

你老豆年紀唔細
未必係想搵條女嚟屌
要扑嘢唔使去旅行啦周街有雞叫又平又靚

應該係想搵個人照顧下自己
所謂溫柔鄉

我係你就警告下你媽媽
同佢講如果佢再黐返去老豆度
就以後唔養佢/唔理佢etc 啦
真係唔好放任佢黐落去
隨時你四母女會變咗第三者

好想知點解

留明跟進劇情

唔會 佢已經半退休 唔等錢洗

我都覺我阿爸應該係後悔(?)
覺得我媽先係正真適合佢既人
但係大佬阿 我地唔係街市既菜比佢揀
兩邊家庭都有小朋友
50幾歲人仲唔識負責任

我已經用各種方法威脅我媽
話唔養佢無用 因為佢根本唔需要人養
我鬧交果時話 要佢二揀一
佢要繼續理佢 我就唔當佢係阿媽
然後佢發我老皮

我都想知 有無人可以解答到

準備多個細佬妹啦

咁咪真係唔再理佢囉
同對付賭仔一樣
唔可以無底線咁幫佢
佢會覺得理所當然

keep 住唔理佢佢就會知錯
如果佢咁都唔知錯 仲係要黐落去
即係代表佢唔值得你再花心機去理佢
當無埋個老母都得了

惡夢 咒我媽快d停經

佢真係好硬頸 唔聽人講
我會努力無視佢 睇下有無用
我唔想佢又比呢個男人hurt

你講就易姐 但果個我媽黎
當無老母咁易咩

一定扑野

你唔割蓆
第時你媽媽搞到你老豆個新家庭又家變個陣
實會有人話你哋幾粒女鼓勵你老母去黐返老豆
自己諗

照以上個幾點，故事發展係咪
你媽係引子前戲，戲肉係三姐妹

我唔會比佢去

我唔敢想像
果邊2位小朋友仲係小學生
點解要破壞兩個家庭
求下個天搵雷劈死佢

何必要逼佢二揀一呢...?

前半生畀仔女綁住
後半生又畀仔女要脅
自己嘅感情都無得揀
睇見都覺得辛苦

。。。
巴打 你睇av睇上腦

我就係等你答案呀

唔好意思 我點樣綁住佢前半生
我對佢有童年回憶
但我兩個妹佢照顧都無照顧過
完全唔覺得仔女左右到佢喎

你黐撚線?
如果真係有感情/真係扑嘢嘅話
佢依家係做緊第三者
你對唔對得住人地嘅第二任老婆呀

我努力解答緊自己
大概係佢掛住我媽
但又唔諗後果 傷害兩邊家庭

我反對一夫多妻制
點解男人就可以為所欲為

照估你係排中間？
你叫埋你家姐細妹逼宮啦 講你阿媽應該唔聽架啦

威脅利誘咩都試下啦

又唔使咁激動
先旨聲明我唔認同佢老母做第三者(前提係佢地真係呢種關係)

但就算佢真係做第三者
你自己話做仔女有冇必要去到要脅老母二揀一嘅階段?

幾時有話男人可以為所欲為
我唔知你屋企個case 係點啦
不過做第三者就一定係仆街

體諒下媽媽，玩具始終冇實物好，仲要有感情過，加成更大，只會狗衝埋去，你阻止，媽只會覺得，媽咁多年終於等到個死佬回頭，你地咁都要阻媽尋幸福！？

呢個真

依家要脅佢嘅原因唔淨止係做第三者嘛
仲係保護緊媽媽
叫佢遠離返一個傷害過佢 同佢三個女嘅男人
唔覺得有over 咗
大佬你個fd畀人飛完之後係咁同你講掛住個ex
你都會勸佢收手放下啦
何況自己老母

我係大家姐 個妹仲細
佢都好嬲 而加都無理我媽
唉好煩 我媽係到鬧我地無大無細
點解佢做野要經我地同意喎
話佢係阿媽定我地係阿媽

再唔係試下同老豆交涉下

屌又好求又好 再唔係同佢新家庭嘅女主人講埋

除非佢同二任老婆離婚啦
如果唔係佢就係兩妻
但都幾肯定佢唔會咁做

你都可以去屌下你老豆
唔撚收手咪同佢二任老婆聯絡下
唔需要講大話
將啲事實講哂出嚟都夠

我唔係想話你
我只係純粹就你之前所講嘅家庭責任有感而發

傳統家庭嘅責任觀念其實一直束縛住好多人
好多家庭明明兩公婆一早已經無晒感情
但為咗所謂嘅家庭和諧或者小朋友
兩公婆一直勉強住埋一齊唔離婚

兩公婆離婚結婚按道理係兩個人嘅感情事
點解仔女有權去干涉?

如果仔女有權干涉父母嘅感情事
調返轉仔女選擇另一半,係咪代表家長都有權干涉呢?

下個禮拜我同細佬都係離婚老豆老母去台灣日本

我明 我媽都想個人陪佢老
但唔係我個仆街老豆囉
之前有人追佢 我地全家都贊成佢搵過個
但係佢偏偏中個頭埋去個不負責任既男人到
唔覺得佢會比到幸福我媽
唔想佢又比個臭男人hurt

對唔住囉 我認我份人on9
但拍拖從來無出過軌

係似你阿媽咁蠢 就好似你依家d回應咁

無錯 我係想保護我媽媽
但係就比人鬧 完全唔明點解大家由得佢死
婆婆：佢開心咪得囉 做朋友姐

我會 寧願佢果邊鬧交軟禁佢
都唔好黎搞我媽

先唔好話有無權干涉
依家仔囡係會直接受父母嘅感情同關係影響
係好重大嘅影響 點解仔女無權發言先
大家都係家庭成員

首先你要記住一樣嘢 一個人可以自己揀伴侶
但係無得揀父母
就算你再婚一百次都好
小朋友都只係得一個親生老豆一個親生老母
唔會變

你做得父母就有責任照顧好仔女
因為做選擇嘅係父母

我明白兩個人既事他人無權接手
但當件事影響既唔單只係佢兩個
涉及既係佢新任老婆(其實佢我唔care)
我兩個細妹 同埋佢果邊兩個小朋友
件事就唔係咁簡單
佢已經傷害咗我地三個
細細個就已經無老豆
我唔想佢果兩個仲讀緊小學既小朋友受到同樣既傷害 係跟住你一世既童年陰影黎

邊似得阿靚女你咁聰明呢

年紀大都有性需要既
下下插手指 搞唔掂

咁你而家明點解我會話前半生畀仔女綁住啦...

自己攞嚟唔抵可憐
我會覺得係啲仔女畀佢父母害慘

佢搵其他男人
我唔會反對 拍爛手掌都似

但你生咗仔女 呢啲唔叫綁住
係叫責任 又無人迫佢生
仲要生咁多件

咁簡單都不解

但你老豆老母有無新家庭？

咩年紀都需要愛，都唔係理唔理性嘅問題，除非伯母穩到另一份愛，唔係嘅話根本唔會改變到現狀。

有時唔係說有無將來有無結果，係單純地享受愛，需要愛，親情同愛情係兩樣野黎，唔係話有親情就彌補到愛情的需要。

Sorry for 1999999

假如係咁簡單就好

我媽係個好女人好老婆，但就係遇到個唔識珍惜佢既人。我爸係佢初戀，去到結婚，之後離婚，咁多年都無搵過第二個。

坦白講，假如要我媽揀親情定愛情，佢會揀後者。佢問，關你地咩事，你係我邊個？其實真係好hurt... 作為佢個女，我真係唔忍心望住佢又比同一個男人傷害。

望住佢送死

你個講法係果d有夫妻之名無夫妻之實既case先講得通，有d要等成十年到仔女成年先散

但我覺得佢個case on9在個妹一出世就離婚，好心無感情就唔好扑野又整多件啦
有扑野就個男既仆街

收埋佢本passport？

其實你阿媽唔係仲鐘意佢，只係覺得唔甘心

9估only

最後手段啦 而加用太激
我會變咗世紀罪人 兩邊嬲我
等我收集下證據
一陣我爸屈我誣蔑佢

其實最仆街係我老豆 但無人鬧佢

如果兩邊都單身 佢又有心做返個好老豆
我一定支持 唔會講任何說話佢聽

有諗過 但治標不治本

我都唔知 佢可能係孤單 而加我地又大哂佢無野好煩

愛情就係咁盲目，有時D 野習慣左就好難改，初戀更加係令人難忘，每個人都有長短處，伯母係好媽媽，但愛情上未必好叻，人就係咁複雜。

好似我細個果陣，我媽成日叫我唔好打機要好好讀書，佢係為我好ga, 但就係聽唔入耳，繼續打機踢波唔溫書，最後咪衰左囉，讀唔到大學。

依家好後悔啊，但都番唔到轉頭，不過有左呢段經驗之後我成長左好多，如果當年聽媽媽話一路順風咁上，今日嘅我都唔會咁努力做人，有時D 野就係咁on9, 但偏偏人生就係要經歷一次又一次先會成長。

每個人都有自己內心嘅堅持，有自己嘅人生，伯母覺得現狀無問題，根本好難去改變，你再同佢對立只會加速將佢推向你爸爸。

難聽D 講句真心話，唯一可以做嘅就係由佢去過佢想要嘅生活，然後等佢有一日hurt 多次/ 對呢份愛失望，咁先有改變，有時深刻愛過一次之後，好難重新去再愛多次，舊情人再差都起碼熟悉，從零開始真係需要好大勇氣。

要改變一個人真係好難，希望樓主唔好學伯母咁，同時祝福樓主三姐妹穩到自己嘅幸福。

家有囍事咁 娶左另一個先發現大婆好

有時生理需要
真係可以打破婚約既障礙

好明顯係你呀媽想向新老婆報復

可能你媽覺得比果個女人搞散左頭家 想報復

樓主出手阻止真係好咩?

掟煲唔掟蓋 得閒做下愛

其實如果一早阻到，等佢阿媽早d放手，可能一早已經喜迎第二春

睇到有啲眼濕濕，你講既野都好啱。我其實根本無能力去改變佢既想法，甚至我阻止佢係一個好自私既行為。

但係有另一個考慮因素，我媽同我爸離婚後，心理壓力加上家庭負擔，一個女人撐起頭家又要照顧三個女，所以佢患上焦慮症。近年有惡化既跡象，所以我好怕我爸成為咗佢精神寄託，佢條友咁不負責任一陣又隨便拋棄我媽，我驚佢受唔住。

真係囍事咩 咁細老婆唔通拋棄佢阿

唉 但呢個情況好尷尬

唔係啦 要報復唔洗等人老珠黃先報復

要報復點忍到成十幾年

君子報仇10年未晚 女人20年都未晚

我都唔知 好矛盾
又想我媽開心 但又唔想破壞人地頭家

叫你媽記得帶袋，你唔想有多個妹

其實有人追我媽，但係我覺得佢始終放唔低

咁我媽應該同個女人示威啦 仲等咩
btw平時阿爸果邊家庭聚會
有時會見到個女人
我一出現佢會收聲 然後搵理由離開
或者有時候我爸會叫佢走先
果刻會好有成就感

已經有4個

你意思我媽？

有無link 我google搵唔到

我驚咖，佢有焦慮症

好似冇咩做到咁 點做都會令現狀變壞

[/member]去台灣，小心

btw,,大人野由9佢地啦
只要唔係涉及$銀問題,滾你老母D $

始終你老母冇個伴，寂寞又盛，好難撤底斬斷既，
做下s p 就算喇，一陣做左第三者盏以後有排煩[/member]

我爸唔會敢 驚血
生三個b都唔敢入産房

所以我坐以待斃算 ？

做唔到sp啦
分明有投放感情 斬纜都斬唔斷

唔洗擔心 我爸怕血
產房入都無入過半步

唉…有時要靠佢自己諗通

台灣行山，乾手淨腳

btw,有D 女人係咁蠢，奴
正如D老公成日打老婆etc，老婆都唔捨得走

感情同SP 人地你情我願 有得阻咩
幫埋老豆宜家個老婆諗埋 做多左
擺晒上枱逼宮 話唔定兩邊都唔揀 拆散兩個家庭
有啲野 瞞一時就衰人 瞞一世就好人

可能係溏心風暴家好月圓嘅劇情

佢好固執 我都希望

唔好嚇我啦 我得返我媽咖咋
我都唔明 比人恰到上心口唉

我係幫佢兩個小朋友諗
細細個無老豆真係好慘咖

諗諗下我都覺得唔好做任何野
聽天由命 如果唔係我媽可能怨我一世

無諗過TVB劇情會發展係我屋企

你呀媽愛佢愛到生左三個女
切身處地咁諗,係咪真係話放低就放低到

唔係幫你爸媽講說話
因為你地幾個女受嘅傷害的確係真實

但抽離啲講
你地係處於截然不同嘅家庭mindset入面

假設你地係古代家庭，成件事根本乜嘢問題都冇
你阿媽容許你老竇納妾，你老竇就兩個都咁愛
連你都唔會覺得呢個家庭有乜嘢問題

當然而家唔係古代，法理情都係要分開先可以開始一個新嘅家庭。但你好難否定佢地心入面真係可以有呢種三人行觀念存在，吹大啲，就好似一種性取向一樣，你唔係佢哋就唔會了解到........

可能你會覺得好荒謬，但唔荒謬你都唔會上嚟講啦
老老實實，雙方都未必係立壞心腸去做呢件咁荒謬嘅事。兩個都係只係率性嘅柒頭。家庭裏面會傷害人嘅角色，多數都係咁，而唔係大奸大惡。而你嘅角色，可能只係勸佢哋小心啲.....

同你老豆而家個老婆講囉
不過要準備好家變先

因為你媽知道佢咁既年紀 再無可能揾另一個
你爸叫係佢可以依賴既人？

你老豆係佢生命中唯一嘅男人
你阿媽一定係好愛佢 呢幾十年都係咁掛住佢
先不論你老豆係咪賤男 不論你阿媽係咪蠢
至少你呀媽呢份愛
一定大到你想像唔到
你諗下 等幾十年喎
有幾多個會做到
你理解到你老母呢份感情咩

而且我覺得樓主你太執著
過於將自己嘅諗法放大
我明 你係驚老母再受傷害
又驚嗰邊啲小朋友受傷害
覺得你老豆又黎搞你地屋企
你覺得呢個情況係最亂最接受唔到嘅情況
你想阻止所有野發生 你好擔心
情況就好似而家啲家長咁
你想佢讀好書 你想佢行條最好嘅路
所以迫佢 要放棄佢自己心愛嘅野
但係佢根本唔想 唔想跟住做你安排嘅野
由頭到尾佢只係想專注係自己最鐘意嘅興趣到
你係好理性客觀嘅
但人係感性動物 你阿媽呢份愛仲要咁大
當局者迷 就算幾瘋狂嘅事可能都做得出
所以唔係你格硬黎就改變到
要發生嘅事 最後點都會發生
既然改變唔到事實 你咪改變心態囉
樂觀啲諗 可能你老豆真係想對返你老母好呢
起碼你媽呢一刻係覺得幸福 感受返愛
如果你真係孝順
你要做嘅 唔係呢個時候迫你媽二選一
而係到真係發生之後 你會好好咁陪伴同安慰你媽

3P

地方的媽媽需要愛

10 + 90

一句埋黎 關你撚事
呀媽咁大個人自己識諗
佢開心咪得

你可以繼續憎個仆街 但唔好阻止你老母

你又知其他男人唔會差過你老豆？
可能佢諗法係搵自己前夫，都好過搵其他人前夫，難堪既都係前夫個現任

講真你勸又勸左，就應該尊重返你阿媽決定，唔好以為自己企道德高地就可以隨意干涉人地生活先得架…

一把年紀啦,佢過得開心咪得囉

再次証明 男人唔壞女人唔愛 愈賤愈愛

X2

老豆一個月有兩個禮拜六都會番黎食飯
佢本身係大陸做野
條仆街上面有頭家
大時大節又一齊去阿婆阿麻屋企食飯

都唔知我老母諗咩

咁當時仲一齊緊 生女緊係幸福
但呢十幾年黎得我媽一個辛苦
佢話返黎就返黎 咪比佢好得逞
雖然我覺得佢無諗住湊返我地3個

兩個都係只係率性嘅柒頭。
笑咗出聲，形容得好啱

如果三人行對於佢地黎講係可行既話，當初就唔會離婚。我媽就係咁，女強人唔認輸唔會去求男人，好明顯佢係接受唔到同其他人分享老公，所以當初死都要離婚，逞強一個人湊大我地。

佢而加只係未去到三人行既地方，再進一步一定又會歷史重演。一係自願退出，一係等對方家庭拆散。

唉 家變

死婆，分開咗幾十年都咁好砌

都啱 佢同我爸太多回憶
佢一個女仔為咗佢離鄉別井
出黎打拼 兩個白手興家
佢話其他男人佢接觸過都係唔啱

我有時候都太硬頸我知道
多謝你咁有心機同我講呢番說話
我知道我爸係佢心目中分量好重
其實佢想做既事我都阻止唔到
唯有希望我爸真心對我媽好
唔再拋棄佢
我唔奢求佢做返爸爸既責任
但求下佢做個好老公 會錫我媽
我真係好愛我媽媽

50幾歲3p

咩叫地方的媽媽

我本身對佢無野
係佢咁樣唔嗲唔吊先憎佢

差過拋妻棄子既男人應該所剩無幾掛 放心我咩都無做，無干涉佢。得啦，佢開心就得，仆街又搵我喊同鬧

可能又有棄屍案

因為佢仲想屌你老母

唔好賤到極點得唔得
中位數賤就已經救

我情況差唔多
成日過黎食飯都唔知做乜
又唔係黎關心我地點樣
重點係我媽同婆婆會熱烈歡迎

如果我媽有咁正就好

錯重點 唔會啦

好。。。貼切

你個閪根本就係為我碌鳩而生

講得出做得到

威脅冇用， 會有反效果， 試下動之以情。

絲打，我勸你做好自己，最好有一定經濟基礎，到時有咩野都可以照顧兩個妹。
你爸同媽個度冇得搞架啦，人越大對某啲事情上係固執到無法想像，而且兩者間既價值觀都相似（以感情及愛情行先）。兩人都係對方人生佔有好重要既位置，甚至到咗呢個年紀都仲覺得對方係個個人既話，算啦，你由佢去啦，佢要去死無人阻到佢，更何況佢早已認定對方能給予佢快樂。
你媽同你爸都仲識返各自屋企嘛，其實咁既情況仲安全啲，起碼兩方仲有條底線。
唔好夾硬逼你媽揀，我驚結果會更傷害你地三個。

玩69

屌樓主嘅伯母真係好淫

你同情佢老婆？假膠

其實你諗下 你媽仲會唔會有第2春? 唔會架話 由佢啦

最後一步咪同佢老婆講叫佢睇住自己老公

但爲左你阿爸影響到你地母女關係唔值得
你阿媽可能會嬲左你

到時你阿媽日日都唔開心 好孤單咁又點

最好有方法俾佢老婆知 自己又唔駛出面

肯定離婚呃福利

大把成年人諗緊仲係on99細路玩泥沙咁

好快多個細佬妹

睇開啲

應該為您地三姊妹，自己訓教記得鎖門

咁長情 都幾十歲人 佢鍾意咪由得佢開心下

你老母正式由正妻變小三

呢個年紀，算啦
佢地想點就點
可能你老豆已經一早後悔，想趁有氣有力補償你阿媽
只要無錢銀瓜葛，其實無咩問題

地方的媽媽

做仔女唔好理咁多,做好自己本份ok

識玩

搶番人老公

你用苦肉計 喊到勁慘咁講
睇下你阿媽會否心軟

掟煲唔掟蓋，日後打番鋪友誼賽

如果兩邊單身都算
前幾日Reddit 就有個post 講父母隔幾十年結返婚

算啦

由你阿媽開心下
都湊到你地咁大

回味一下以前拍拖時嘅甜蜜感覺

其實咁做好野蠻，阿媽感情問題畀返佢自己處理啦；到你拍拖時會唔會想個阿媽日日跟住你尾教你揀對象？

人生有時好難分咁清楚，好多野都係隻眼開隻眼閉，你呃下我，我呃下你咁就一世，唔係話咁樣係好事，只不過現實社會就係咁，差別在每個人嘅底線係邊度。

其實你都唔使太擔心，如果你爸爸又隨便走左去，你媽媽有咩事，你隨時可以去穩佢現任爆大鍋，有咩事起上黎你肯定報到仇嘅，攬炒咪攬炒，使驚佢！

至於伯母個病就睇下你爸爸嘅陪伴係咪真係幫到手減輕/改善病情人，如果有用嘅，你爸爸都仲有利用價值，反而為左媽媽你應該忍辱負重同爸爸重建親子關係，希望可以用多一份親情影響你爸爸唔好再咁輕易走左去，同時令你媽媽少份擔心。

如果係會令你媽媽病情惡化嘅，咁就好睇你價值觀係點喇，一係長痛不如短痛，家變都要斬纜救媽媽，有可能可以重新黎過，又有可能即時無左媽媽。一係由佢活係自己嘅愛情世界入面，不論好與壞直至人生完結。

樓主你仲後生，將來大把世界，依家都唔擔心得咁多，要好好專注係發展自身，萬一伯母有咩事，你兩個妹就靠你帶住，你係長女，有多份責任，好好努力。

雖然唔知你出左黎社會做緊野定仲讀緊書，不過就咁睇你暫時都未有足夠嘅人生/社會經驗去應付面前嘅困境，如非最後關頭，唔好急於下決定，有時你見到嘅野未必一定係真，過多一年、兩年，可能你會睇到唔同嘅野，成人嘅世界真係好複雜，唔係咁易睇得透。

呢D年紀無愛情都有感情啦,細路囡唔識野,你估真係一旅行就一定扑野咩,兩條友一齊食下野大家笑下又一日呢D情景都不知幾滋味,可能你老豆唔係唔愛你老母,只不過係愛多個女人姐....
都成百歲啦,有個人陪下無咁乾又有得攬下,你做女既就咪感理佢地啦

係咪你有晚訓覺發開口夢講想要多個細佬妹啊

伯母都夠絕，反激個二奶

事到如今……樓主妳真係冇咩可以做到，妳媽已經養大你地，而佢亦都話唔使你地養佢，咁妳媽真係有佢自由做佢想做既野，妳可以做既只有分析成件事話佢知，如果繼續咁做落去可能有咩後果，既然嘈左咁多次都係咁，妳依家只能靜觀其變，一係妳就去搵妳老豆，直接問佢想點！

咁仲好 下下無套中出內射

又唔使古代嘅,70年代前嘅香港都可以立妾

唔好對住我講

例如呢，嗲佢？ 佢會覺得我痴咗線

你呀媽好廢

我仲讀緊書，想繼續讀多幾年但會去part time。我咁緊張都係因為我信唔過我爸姐，都唔知佢真心定假意，驚我媽放返感情落去又比佢hirt 假如我爸係有心同媽一齊返我都開心，如果唔係以後我地三個都嫁哂出去，得返媽媽一個人過老，真係好孤單

邊到淫阿 十五年無sex過就黎變彿啦喎

冇聽過再見亦是炮友？

伯母醒呀 做出面嗰個開心過做黃面婆 家有喜事都有教啦 順便激吓佢個「新家庭」 隨時變舊家庭

終於搵到去台灣原因了

有時候係佢果邊個女打黎
問佢係邊到 返唔返黎陪佢帶佢去街
我爸：我好忙阿 做緊公司野 唔得閑拜拜
但明明就係帶咗我地去西貢食海鮮

有時候係佢老婆打黎
女：喂 去咗邊阿你 唔見咗人 煮咗你飯
爸：唔食 約咗人睇波 夜返 係咁先拜拜
但明明就係我屋企同我媽睇tbb

你話佢果邊屋企人慘唔慘 蒙在鼓裡

你有冇諗過，可能你啊爸既新老婆會同佢地一齊去台灣

你知就冇囉

我都唔知 緣份呢d好難講

蒙在鼓裡慘定係知道絕望事實慘

成日同佢嘈交都因為我爸
佢唔想我管住佢覺得我煩
我都唔想因爲咁而同佢反面

我完全無佢老婆任何contact

都可以係sp

我爸一蚊贍養費都無比過

啱阿 搞到我變咗佢阿媽咁

咪搞我

我會隨身帶防狼噴霧

多個細佬妹啦下年

咁都要諗後果咖

tvb劇情

情聖上身

3p

約你嘅你哋點

依家我見到去台灣旅行再加係一男一女就諗起嗰單野

補償 佢可以補償到啲咩

自己本份 我都好迷惘 唔知咩啱咩錯

帝王心態

咁易咩

妳已知答案了
聰明人

你管唔到咁多
咁大個人識諗過你

我喊佢會鬧我痴線
加上我喊唔出 嬲就得

樓豬同連登仔去

而係會揀詭異男人

因為妳唔明中年人

妳講緊虛言
並不誠實反映真意

其實咁樣好sweet
我唔介意做超齡花女
但前提係佢地2個都要單身

此人為此男人生三個

真是少女心

所以先唔想佢比人hurt

妳要爭取既嘢其實不存在

樓主靚女黎？ 你媽50歲都仲有人追 應該唔差

已經係

erhh 無覺得佢想對我地3個補償
不過我2個妹已經係唔會同我爸講野
點補償都無用啦

妳竟仲去
奇人

有可能 當初兩小口闖天地 大把回憶

我已知妳真實內心執著啲乜

我媽對於我男朋友選擇其實真係好free
只要我中意 佢就中意

諗返轉頭 我真係幾野蠻

未必

不誠實

你可以同阿媽傾下 了解下佢對阿爸既諗法先 始終佢地都經歷左咁多其他人未必明

即係你想阿媽開心多d 定憎阿爸多d
有時就要選擇或者接受

咁你有無同阿爸傾計？點解你又肯俾佢入屋？

如果你阿媽佢開心咪得

係 你媽其實都好辛苦 咁既年紀 佢開心就好啦

留名跟進

我知道情況了

好多謝你咁認真幫我分析，我真係唔識處理呢啲問題 我係個衝動既人，有事不公就會火都黎埋，聽完你地講，我無訓到諗咗一晚，我真係好野蠻。

至於佢個病，我都好驚佢依賴咗我爸，佢好易為佢開心，但一少少事就病發。我再睇定d點樣先，希望我爸係會帶好影響比佢。

今日會好好同我媽傾，睇下佢想點。

同你老豆個老婆講咪得

看。
我知道了

愛兩個女人，係對大家都唔公平
我都明想搵個伴過下半世，希望我媽唔會再比佢拋棄，我唔會再講d咩插咀。

湊2個妹大仲厭唔夠煩咩

最怕佢無還擊之力

你阿媽幾十歲，衰老豆唔會騙色啦.....
即係騙財囉

心理變態，鍾意偷食既感覺

不, 係對妳唔公平而已

我其實好少同我爸交流，可能我妹幾多歲佢都答唔出 我會同我媽傾咗先，假如傾唔掂，我就搵我爸啦

佢女強人黎，咩都好勁，除咗感情

無諗過係我媽

同我有啲似，不過我老母無咁過份

我媽都係

醒就唔會屈出病啦，就係怕佢受唔住

講到好似仔女逼佢咁
咁唔想俾人綁住咪唔好生唔好扑野囉
個仔女係佢地自己搞出黎
係佢地自己嘅責任
兩個咁大年紀，仲未識負責任
累人累物

無可能，我媽唔會分享男人

我知既囉

女人
真係愛一個人 為左愛人真係咩都得

知道絕望事實但要扮唔知最慘
而加既佢地

可以 但難d唔放感情

有請情聖

佢老豆破壞左個家庭一次
依家佢老母破壞第二次，仲要係自己+別人家庭
咁不負責任既行為你都撐?

佢老母有佢戀愛自由
仔女就冇反對既自由?

無表情 可以點 聽咗咁多次

唔好嚇我啦

我媽感情方面弱智

關我咩事

你又知 幫我算命？

認真唔明

um 我認真既

似係想問你吖媽借錢多，睇實你啊媽啊

我公公朋友個仔黎

試下爆料俾佢而家個老婆知
順便等佢感受下老公搵第二個女人係點

咁嫲嫲果d由細睇住大
老人家點都會掛住孫仔
ps你都幾有心機睇哂

你同你老豆關係點，係你同你老豆之間嘅事
你老母同佢關係點，係佢兩個之間嘅事
大家都係成年人，俾返啲空間大家，尊重下大家嘅私生活啦

估唔到咁多人鼓勵樓主老母去破壞人地家庭
他朝君體也相同，記得自己講過乜

佢自己自出自入:o
(啱啱一訓醒落樓 就見到佢係廳 )
我有傾兩句 我妹當佢唔存在

我一陣同媽傾下 睇下點樣

希望佢真係開心

我都係咁諗 捱苦都捱完 想佢享福

上面有人話我咁樣會破壞一切

順便同你爸爸傾埋，兩邊聽下個情況係點，全面D 了解下，再睇下點應對好，加油啊

故事是這樣的
一
這是個有魅力，易於令人體諒的男人
無論對舊女人，新女人
舊女人阿媽
新女人仔女
最尤甚，對舊女人子女，即係妳
都係討喜既
。
二
妳最關注的不是妳媽也不是縹緲的別人一家
是妳自己過去沒有得到的

由得你老母
佢要同你老豆出街又好食飯又好旅行又好
你同兩個妹都唔去就得

唔會啦 佢唔等錢洗
要錢會開聲 我媽會直接比

我爸囉

例如呢

要

你阿媽索唔索?

我自問唔得 我好理性同自私

我地反對其實都未必阻到佢

佢以前試過 會直接開聲
我媽直接過數 唔洗呢場大龍鳳

有過一絲邪念想咁做咖

好啦，只希望佢地會順順利利

我其實一直反對第三者
好耐以前同我媽傾過呢個問題
佢話：點解人地可以拆散我家庭 但我唔可以拆散人地家庭？
我駁唔到

你同你媽講
如果有個男人結咗婚仲有埋仔女
溝我不特止仲約我去旅行
咁你唔好阻止我呀

唉 我自己感情都搞唔掂
真係無信心做佢地感情顧問

點解我睇唔明
這是我的故事嗎

眼不見為淨
我都係咁話 比我見到又心煩

但對方而家有新家庭
佢破壞緊另一個家庭
咁都真係自由黎？

師奶

佢會得啖笑
加上我過唔到自己果關

我都唔知 各有各講

do it

你仲後生，慢慢黎啦，出黎社會多幾年，好多野都會變，今日搞唔掂嘅野，唔代表一年後搞唔掂，人都係慢慢成長，俾D 時間自己，唔使咁急，大器晚成都可以啊。

利申：感情搞唔掂+1

喺街見過d中年人飲醉酒打車輪

妳阿媽又愛佢，妳阿媽個阿媽又接受佢
佢新女又愛佢，佢新仔女又親佢
冇人憎佢除咗妳
妳又成日肯見面食飯
一旦佢出面冇女妳又接受佢返嚟
其實妳都接受佢.
此人人格有魅力

你feel到佢係中埋去果隻定報復心態玩二奶果隻？

屌
一係你諗辦法拎到佢老婆contact
俾佢老婆知佢成日呃住佢地過黎
將件事搞大啲 睇下你老豆會埋返邊個度
好過你爸媽一直唔知點咁發展落去

樓主明唔明 你老母都想要有個伴

我同你差唔多情況。 我老母都係痴返我老斗到

掟煲唔掟蓋 得閒友誼賽

比個假設你諗下
有一個男人係你一生最愛
佢以前背叛你，傷害你好深
搵你，話自己以前錯啦
求你原諒佢，你真係可以恨心放低嗎？
哪怕你明知好有可能做番以前傷害你既野

有時人明知結果點都好，都係會做同樣既選擇

佢老時既生活其實更加睇你地將來三姊妹如何分配時間，而唔係靠一個男人，佢地始終會病會老。

等我收集證據
不時之需用

我都覺出到社會會改變好多，希望我同我媽一齊成長，可以解決到問題啦

感情呢d野

你老豆而家老婆係當年嘅第三者?

飲醉酒就話姐 兩老清醒得很

erhh... 我覺得係因為原諒 佢係仆街一世都係仆街

你又知唔係一齊？

中埋過去 我媽無心計 好蠢

拎contact唔難既
我係驚咁做之後我媽難做
兩邊都無好處 我媽可能會怨我
睇定d先

我明阿 但呢個情況好尷尬
咁果邊個女人老咗 又想要個伴
唔通我爸又返返去阿

但係你爸單身？

努力試過，那怕結果未如理想都唔會後悔先，俾D 信心自己同媽媽，成長嘅路上係充滿痛苦，只要唔放棄，總會有出路。

感情嘅野就真係順其自然啦，時也命也，人生好多野都控制唔到，活在當下已經好好

我試吓放個梁振英同妳食飯吖
妳能夠咁輕易原諒
佢又能夠
連妳阿婆都能夠
不如咁
問個假設
妳覺得妳爆佢大單
佢新老婆原諒佢機會大唔大

我都唔知 想像唔到
曾經有個ex出軌兩次
第一次呃自己原諒到 其實唔得
第二次直頭爆煲打獲佢
自問無我媽咁大量

不過其實比較唔到
佢地一齊咁多年 結過婚 又有小朋友
件事又過咗咁耐
睇化咗都唔出奇

我會陪我媽 就算結咗婚
我話過要一齊住 佢唔肯
所以其實佢都需要個伴

我爸話唔係 我媽話係

可能係73+28

係我盲，72+28先啱老師

唯有係咁啦，我媽一世人無做過壞事，希望個天會安排個好既下半世比佢，比佢享下福

活在當下，知足就是福

仲選唔選下屆

我大概知妳受咗咩影響

689
會 新老婆貪錢(我覺得) 又咁難先完全佔有我爸 難d會放佢走 又有兩個小朋友

呢個男人係咪感情豐富
會表達喜怒哀樂
是非唔含糊
同其他人相比係會有人對佢生活同感情有好奇
而且係自主強
想做就做
結婚仔女並無改變呢份自主性太多

個天已經安排左3個孝順女俾伯母，無需擔心，哈哈

唔係 雖然未離婚 我老斗係果邊住 又有小朋友

咁妳咪自認咗呢條友根本有人格魅力喺度
(而且好過梁振英)
相比一個唔仆街既凡人,更吸引

對海龍王有咩睇法

世伯識食

類似啦 我媽有生意頭腦
叻過我爸 但就好固執又唔小女人
我爸典型大男人 又唔輸得比我媽
性格不合 不過而加人老咗人會變

其實我答唔到你
只有兒時記憶 而加好生疏

佢唔會咁諗
成日話自己好慘 頂佢不知幾幸福

食回頭草

你老豆識玩

隨時仲有幾件係出面

咁都算有新家庭阿
係小三？定分居後新家庭？

你肯定？

可能你老母只係肉便器咋

屌
係真既話祝佢性病死
無子送終
(得5粒女)

直情係第二頭家。 雖然冇離婚 但已經唔係度住

你老母就係想佢老婆嬲

打番場友誼波

你老豆好好 咁多年都冇變

都係屋企嗰個老婆唔要, 要出面嗰個

同你老母講, 呢個男人好貫切始終
如果做咗佢老婆, 佢又會出去搵第個架喇

搵個更年期師奶生過三個既肉便器

咁同我既case差唔多
你點諗？有無兄弟姊妹？

其實妳係答到既

你老母送上門 有免費閪屌喎

通常呢啲又真係生女多

可以點諗？ 唔想老母理佢 但你要明白 你老母都想有個伴

哈哈，我媽都成日話我懶，恥笑我番果5日工成日話攰，人地個仔又點點點點

仲話我唔去進修無上進心，人工又低 大佬，晚晚放工都要番屋企食飯，食完都9點啦，點進修啊仲 同埋哪有錢進修

連登巴絲個個FG 都50+k一個月，我夠有AC 啦，但有排都未到呢個數啦

又無 要佢嬲好容易姐

聽得最多係呢句

冇追post, 我知你係為你阿媽好， 但佢兩個都係大人， 其實佢地同邊個一齊都係佢地自由

當然， 你做既野係想為件事好， 唔好攪到收唔到科， 唔好攪出人間悲劇， 理智上係岩， 但情感上……， 我唔識解釋俾你聽……

如果你第時拍拖， 你父母棒打鴛鴦， 其實係唔可以令你地分開， 只會令你呢段愛情故事更哀怨纏綿， 難捨難離 ……

講得無錯 佢就係個犯賤既賤男
你估我媽唔知咩 但偏偏中個頭埋去

你話點就點啦

再見亦是炮友

個個都笑佢bi唔出個仔

我明 如果我係佢我都想
希望我爸唔會又衰多次

算啦阿媽就係咁 永遠人地仔女都係叻啲

我覺得進修可以等工作穩定後先，fg出黎儲幾年工作經驗，進修先有用咖嘛，所以唔洗急，有上進心已經好好

連登吹水大會你都信

其實你唔明

佢寂寞啊

其實我媽對於我拍拖 佢從來唔多插咀
比好多自由我 我做咩佢都會贊成
諗咗一晚其實我好自私 管3管4
我會同我媽傾好 睇下點樣先係對佢最好

求解答

佢係 但呢個人唔可靠
未必陪到佢一世

做左自己老婆就唔好玩

做左人地老婆先好玩xdd

所以妳希望佢唔賤
佢唔賤會係個點既人?

會唔會你老豆當年有難言之隱先拋棄你地
去新家庭？

每次見面係點
有冇時候覺得呢次同之前又有唔同
此人係咪做嘢冇咩法則
冇錢又請妳食大餐
照嘆

你有性需要
你阿媽都有

年長者不用性？～

出左黎做野幾年，90後都就黎中年喇，番工真係好攰，放工淨係想快D 番屋企訓教，未穩到自己嘅熱情，想進修都唔知讀咩好。

希望30歲前穩到人生目標，唔再迷茫過日，日日番工放工，好快又過左一年，除左老左都無咩得著

趁後生，真係要試多D 野穩career，唔好怕，衰左都仲有時間。

其實都唔洗傾啦， 你唔反對佢就得了， 佢都咁大個人啦

睇返少少回覆， 見到你有講佢地性格可能有d唔夾， 可能因為咁而分開呢， 但咁多年感情係度， 要佢地冇晒感情應該好難， 亦都唔會突然間， 咁多年既相處， 可以忘記晒， 人總會想要個伴， 尤其係女人……， 其實你唔再反對， 對你阿媽黎講， 已經最好， 總要你話佢情緒有問題， 就唔好俾壓力佢啦

都幾十歲啦， 陪到幾多咪幾多囉， 你阿媽都唔係18，22啦， 唔通你老豆搵你阿媽係為佐呃蝦條咩， 佢地仲有感情咪見下囉

你媽有咩難做
係你老豆痴返埋黎
同埋你想邊邊有好處？
根本而家咁既狀況冇一個有好處

唔好用自己把尺幫佢理性分析 阻止佢 即使佢受傷害都

好 你地都會支持佢 企係佢果邊 要記住 屋企唔係講道理既

地方

好爸爸 好老公

我媽無另嫁

有咩難言之隱咁慘要拋低啱啱出世既女阿
我媽話係婚外情 接受唔到

無咩唔同 對佢態度愈來愈差
經常帶車我地去食好西食大餐
搭飛機無論幾夜都會車我地返屋企
大概咁

我明 只係唔想佢對象係我阿爸

需要係需要 但揀個錫佢既人阿嘛

慢慢摸索啦，大把人30歲先進修，學習從來都唔怕遲 我都未搵到我既路向，諗住早一年grad，再讀多個degree/master，一齊加油

性格真係火星撞地球，但咁多年後大家都無咗後生時候既銳氣，兩老都溫和返少少。我覺得始終都要傾既，關心下佢，知佢諗咩都好。無論點都好，我會陪住佢

見面無所謂，佢地成日見面，約地方去，因為興趣好似。順粹係聽到話佢寧願同我爸去旅行，都唔同我地去，有啲嚇親同呷醋

佢咁樣嚴格黎講係第三者，做緊衰人角色

好啱 屋企唔係講道理既地方
同佢持相反意見就等於針對佢 唔聽話

妳認為點解佢要咁做，請思考

即係點樣既男人？

你講得岩，有心唔怕遲，大家一起努力！共創美好生活，加油

打俾你爸個老婆？

佢老婆知唔知你地既存在

當初第二任老婆係第三者?

知啦 知自己係二任

我媽話係 我爸話唔係

你唔會明架啦，除非你試過咁畀人對待

其實你只係想自己開心?

定係想你阿媽開心?

咁多人用開心做理由
嚟鼓勵樓主媽媽做第三者拆散人哋頭家
自己都身受其害 知道家變嘅痛苦

咁樣做人地個兩個小朋友又點算
自己開心就得?
淨係識順應本能而活嘅人同畜生有咩分別

何況仲要係去搵個賤男
正常嚟講諗下佢害到三個女咁慘已經唔應該放過佢啦

你始終仲讀緊書，專心做返自己能夠做到既野先啦
因為有任何動盪，對你同你個兩個妹都好大影響
將來事未到，就唔好諗咁遠
到你有能力去做真正既選擇時，才去做吧

呢個都唔止係將來既事喎

剪passport先

不如直接搵佢老婆爆大鑊啦1 話你老公攪鳩我老母阿

話樓主嗰啲人都on9
如果我係樓主
實唱到個仆街男人通街都知佢有幾人渣
因為佢碌鳩，毀咗幾多人的人生？

你再講都係嘥氣
咪由得你呀媽跌下知痛
反正你媽依家完全唔會聽你哋講
如果你用盡方法令到佢哋見唔到
一陣佢哋搞埋啲大頭佛咪仲衰

老母有個老公

離婚只係俾個理由自己可以有婚外情
但係仲可以同前度有野

中年先至識玩

真係唔明，佢又唔似報復心態，如果係無需要同我隱瞞

我想我媽開心
假設佢地真係去咗旅行
關係親密返咁好開心啦
但返到黎唔知會有咩轉變
例如佢老婆發現咗 去鬧我媽？
軟禁我爸唔比佢再聯絡我媽？
我覺得我爸唔會極力反抗
到時候我媽就會傷心死

果兩個小朋友係我想阻止佢地既原因
我地三個其實都好開心成長
但無爸爸就係無爸爸
係細個最需要爸爸既愛既時候
我地咩都得唔到 係遺憾黎
到而加我地都大個咗獨立咗
阿爸既返黎已經作唔到任何補償

果兩個小朋友仲係小學生
又由細到大黐住我阿爸
如果要佢地分開 真係會喊生喊死

(留名等睇話我假膠 )

無論發生咩事 我都會睇住佢地
順其自然啦 呢d孽緣黎 睇個天造化

打死我都似 收埋就差唔多

我媽可能會怨我一世

可以唱比邊個知 無人會想知

omg呢位老公知唔知

我媽玩唔起 唔好搞佢

我媽因為離婚已經有情緒病
佢經唔起呢d大挫大折
我爸都知 希望佢有良心d

難為你姐 樓主

話比你老豆現任老婆聽,一拍兩散

其實我以前有個ex 佢父母離左婚都住埋一齊啦 佢老豆外面有頭家仲個女 我聽果下都

其實你有無諗過你媽都會悶? 都想有人陪
佢現在其實唔太介意個男人係咪佢唯一,因為年紀大左,心態唔同左, 現在可能仲開心過以前, 老豆仲錫你呀媽多過以前.. 你媽又free.......佢都有權出去搵第二個玩

有時做仔女都唔洗諗咁多, 開心就好, 只要果個人唔係會打你呀媽, 鬧佢, 對佢衰就無所謂

你真係諗得太多,你老豆想屌你呀媽, 邊有人阻到

講真，三妻四妾兩個家庭有咩問題

你父母都幾十歲人做咩仲要比一夫一妻制綁住 開心就好

樓主真係好撚煩

都話佢兩個咁大個人， 你點會阻止到佢地

都唔知幾多人離婚後有見面， 仲要好多時都係個冇第二春既女人搵想見個男人， 成日約出黎， 就算係你老豆做主動， 佢地兩個想見咪見囉

成件事最煩係你， 係咁攪問題出黎， 咩怕有事， 有事個果咪你囉

結過婚有感情仲要有小朋友， 佢地唔會呢世唔再見架， 佢地都幾十歲啦， 好就一世， 唔好都大半世 佢地仲有幾多日子見? 你唔好煩啦

你都識講你拍拖你老母都唔會阻止你啦， 點解你又要煩住你阿媽呢？

都講佐越阻止， 越想見， 你煩撚夠未呀， 就算你係佢地個女， 呢d係佢兩個人既私事， 唔到你管

其他人都叫佐你讀好d書唔好理咁多， 你又唔聽

你根本就唔知你阿媽想點， 你亦唔知你阿媽點先會開心， 你口口聲聲話為阿媽好， 其實你只係滿足緊你自己

小心。約佢去台灣隊佢

我親生老豆唔知阿媽有新老公
但新老公就知我親生老豆存在

其實離得婚即係諗法好多都有分歧
要一齊去旅行即係玩死我

動之以情是叫你講下你嘅感受， 因為你老竇你內心係幾咁傷心， 細個幾咁唔不愉快， 而希望感動佢。

其實你可以冷靜d唔洗咁怒氣
我無阻止我媽，亦無多講幾句，上次鬧完交後我都無再提過，所以你放心我無煩住佢。我淨係係到講我既擔憂，分享我既感受，但唔代表我有係現實一一講哂出黎，煩住佢地。假如佢地肯聽，我都唔洗上網搵人傾啦

另外，讀書我邊有放棄，講到我好似不顧一切去阻止佢地咁，我仲諗住再讀上去，唔洗怒氣喎

可能親生老豆仲想追返你媽
好奇一問旅行諗住點分房？
good luck 一鬧交難做既係仔女

我覺得係我老母唔想咁決絕
離咗婚都仲幫我老豆呢樣果樣
即係，好識做人

我同老母一間，老豆同細佬一間
未出發我已經知道仆街了

老母通常都係做好人
同我媽一樣 處處維護

分房訓都好d 假如佢地同房。。。
唯有當係訓練自己eq啦 加油絲

我老母係話想同房
係我老豆理智少少知道要分房

大家咁話

屌你班連登仔真係n咁多重標準
果D小性奴、派帽之類既就鞭到下世都未停手
依家就什麼尊重佢意願，成年人，佢有佢自由，佢開心就得，CLS
破壞緊人地家庭呀屌你!
他朝君體也相同，記得自己講過乜

同意，估您媽媽都過半百，咁多年感情係難放低。
你媽媽呢生人都冇野好輸，捱大你地3個已經功德圓滿，你由佢啦，俾佢知道點都有3個仔女無限支持佢就得架喇。

你阿媽係巨蟹座嘅女人?
似你阿媽不甘寂莫. 去旅行都重想搵返個離咗婚十幾年嘅男人.
你個賤人老豆有新家庭重痴埋嚟都唔知駁咩.
如果唔係駁為錢都解釋唔到D咩啦.

收埋佢本passport 同入台証, 上唔到機, 搞唔到落地簽証.

真係痴撚線, 自己都50幾, 過多十年都六張幾...果邊兩個小朋友可能廿歲都冇.
重邊有體力去管教D仔女呀. 真係好撚自私.

你婆婆就係知道個女咁痴情, 點都要同你老豆去旅行.
加上人老咗, 睇咩都化晒, 所以先咁講.

你唔想你阿媽再hurt. 只能夠搲爛塊面,
同佢果邊約出嚟講. 叫佢果邊好好管住自己老公.

好彩你老豆仲清醒
羨慕你起碼有得跟去
如果唔係我講起 佢地可能去咗台灣我先知

算啦 上連登勿認真 唔好怒氣
佢地有佢地道理既 都係比個意見我姐

佢都feel到我地唔係真心支持
而加變咗禁忌話題

鬼叫佢當初唔聽Peter chu講野咩

你老豆第一頭家生3個，之後再生2個，
一定好唔鐘意帶袋

買定避孕丸驗孕棒比你阿媽啦

個個好聲好氣同你講， 唔知你唔明， 定係聽唔入耳， 到而家你仲話你阿媽唔肯聽你講， 不如你試下唔好再理佢地d野啦， 唔到你管架

你阿媽同邊個上床唔洗經你同意， 唔洗你批准架

理智上佢地去旅行係唔岩， 但佢地係剪不繼， 理還亂， 係改變唔到架喇， 佢地人生行佐大半， 前半生既係抹唔走， 如果命運能選擇， 你媽咪既人生可能會好唔同 ， 但現實係， 歷史不能改變

唔好再用岩同錯去批判呢件事啦， 事情最後發展成點， 由三個大人自己去理啦， 你管唔到， 亦都唔到你諗

你希望佢地跟你意願去行， 只係滿足緊你自己， 你唔明佢地發生緊咩事